[溝女/仔] How to get out of the friendzone ?

最需要嘅就係港豬一直都缺乏嘅一樣嘢 - 勇氣

In Hong Kong it doesn't work

勇你老母氣，就係太撚有勇氣，年終唔少人比人強姦

關強姦咩事?

go inside to her body

睇左兩次 好撚正

正

留明

樣衰就自然入FZ